# Template LyX per una tesi #

## Struttura template ##

Il template ha due versioni, singola e doppia facciata. La prima è per una tesi
che verrà stampata solo in fronte mentre la seconda è per le tesi stampate in
fronte e retro.

